低成本抗爭，今晚沙田新城市再會

有冷氣嘆
有得寫紙仔
但訴求就冇人聽
一定要去啦
仲要晚晚去

今晚見

今晚見！

有野要去果度買
係唔知有冇貨姐

See u

712

行下、應該冇

721

今日cs有冇人？

都要去睇下

今天氣熱 去商場消下暑

See you tonight.

各位今晚見

最愛鳩嗚

有部份暴力藍絲好鍾意搞事嫁, 記得唔好俾佢地挑釁到, 仲要影低佢地, 俾其他斯文O既藍絲睇下佢地D 同伴係幾低質素

推

pish

沙田是個好地方！

唔好玩前線職員欺凌

佢哋同黑警唔同，真係無權力嘅一群

一定要聚焦返投訴

圍住佢係撚咁屌，屌撚到佢成個人生一毛不值，最好就懷疑人生諗埋一邊

係咪晚晚都狗咬人

有D 藍絲係暴力, 有D 就斯文GE
要令到佢地割蓆

行動post, 買定物資

今晚見 721都見

行下

我愛鳩嗚

Push

週圍都ON SALES 緊.
緊係要去鳩嗚一下

大家要留意下有冇人影你或身邊既人大頭呀，捉佢出來

行動post 推

我無野推

個氣球唔見左？

去掃返幾個靚袋先

算啦好嗎 留力啦

push